＜有圖＞詳盡分析美國一直輸ｇｅ唯一原因...

殺渠老母臭閪

打共匪冇效果
咁打擊美國囉

如果陳雲老師入左立法會...
可惜習總挽留佢失敗

侵侵係恐懼撚
配合香港政府戴口罩
黃屍精神病

可惜陳雲老師將會逐步消失

樓主狗嚟

你都係

收皮

精神分裂患者發現